關於所謂高唱香港國歌

陳雲：關於所謂高唱香港國歌，是日朋友金句。中國共產黨、香港財閥重新恢復合作，摧毀香港本土運動，期間好多輿論作者、海外學者加入宣傳香港國歌商場大合唱，發過豬頭。
昨晚IFC商場專門上演所謂香港國歌與中共國歌對唱，要香港人在港獨與中共之間，二者選一，忘記中間漸進可行的香港自治（加強實然主權），美國的香港人權法案一直支持的香港自治。一旦香港人集體進入港獨，美國在目前的一個中國政策的限制下，束手無策，正如美國會放棄支持西班牙的加塔隆尼亞的獨立運動。
//S Leung： 新一波藉港獨打壓自治運動又黎，偽港獨戲碼又重新上演。大家又再一次忘記梁油民族黨班撚樣點樣係2016搞死成個本土運動。//

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

佢地唔會明，放棄陳說吧。

又講獨五大訴求同榮光都冇撚提過獨，外媒都係話支持民主嘅歌曲，共狗當然會屈港獨，難為有班on9又真係跟住講

關鍵係美國點睇

陳雲：保守的商場財閥，開放商場給香港人大唱港獨國歌。原因？
一、可以影嗮你啲相畀衙門存檔做人面matching
二、可以用港獨破壞呢次運動
三、可以重建泛民的大台來散水及瓦解戰鬥力，令抗爭不會影響生意
四、可以向中央領功說緩解了本土鬥爭，可以恢復中秋節商場和諧消費熱鬧氣氛。
你問自己啦，誰有本領可以令到幾十個原先放衙差入去打示威者的惡毒商場財閥忽然大開中門，給你玩唱港獨歌？地產商支持港獨嗎？
在商場吹雞唱香港國歌的主辦者是誰？你認識嗎？你想一想就會心寒。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌你老母仆街死啦陳雲根

同意~冇人會明..只會比人屌....曬氣..

受苦嘅係自己

中共無論如何都會不理智地屈港獨
唔理後面有理智嘅勢力睇到唔係港獨？
而你因為中共點都屈所以順利成章搞埋港獨
變相令理智嘅外部勢力卻步？

同埋麻煩以後要睇陳雲偉論請去高登會員香江19度睇，直程係陳雲代言人

美國係因為香港抗爭 所以推人權法
(仲有利針對中國

唔係因為有人唱美國國歌 揮吓美國旗 所以出聲

自以為聰明嘅人 係咪食得太多蛇齋餅糭
我地香港嘅抗爭係主線
美國係支線,
就算美國唔出聲, 我地一樣會照樣出黎抗爭

我地追求緊既係主權在民

唔該唔好屈埋一份

又block多件

因人廢言

香港國歌英文版 得到美國共和黨海外部Republicans Overseas認可！！！！！

並唔係我一個人屈到出黎嘅野

宜家咪叫你唔好屈囉

你嘅同道唔係咁睇
你自己去search下個乜野連登統計
成班都on99
比人口實